# README

Primer proyecto con Ruby on Rails, para la materia practicas profesionalizantes.

Ejercicio 2: Blog
Un periodista quiere implementar su propio blog de noticias, para esto decide implementarlo
en Ruby on Rails.
Tareas:
1. Iniciar un proyecto con nombre “blog”.
2. Iniciar al servidor y visualicé la bienvenida del framework.
3. Acceder a los archivos de log (bitacora) y analice las respuestas.
4. Crear 2(dos) páginas “una de bienvenida” y una de “acerca de este blog”


-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
This README would normally document whatever steps are necessary to get the
application up and running.

Things you may want to cover:

* Ruby version

* System dependencies

* Configuration

* Database creation

* Database initialization

* How to run the test suite

* Services (job queues, cache servers, search engines, etc.)

* Deployment instructions

* ...
